想問連狗仔係唔係睇緊廣告仲供養緊連狗？

你想講咩

人哋run嘅server唔洗錢？
開善堂？
睇完個個一日都click 10次？
睇個廣告以為自己開咗善堂？

連狗起碼無幫洗米仔賣廣告

臭你又奶？

我